Miss Pun, 渣哥, 喇沙仔, Rose Ma

仆你個街，個熱門keep住比呢啲名洗走啲文宣行動post
仲要係逐個逐個咁出現，個名一少左人討論就有下一個
都幾肯定Miss Pun之前仲有其他名係咁樣排住上熱門，但我已經唔記得

你話連登無pr我真係唔撚柒信

btw 9月6呀
民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

公眾人物比公眾討論有幾出奇啊

咁岩得咁橋逐個出事上熱門對我黎講就幾出奇
不過你都有道理，但收住負評都要推架啦
9月6呀

仲文宣同行動post
淨係買蘋果都撐唔到幾多日啦
D嘢一件一件咁做得唔得

但9月6唔係咁遠喳喎
我喺熱門直頭一個關事既post都見唔到

push

正確
有班人特登搵埋啲雞毛蒜皮嘅事出嚟引戰

其實以前連登不嬲都係講呢啲...
點解呢家又會不斷話呢D POST係PR帶風向

利申: 讚成多啲文宣POST既

討論區唔比討論其他野咩

樓上係岩，討論區當然乜都可以討論
我重申下我想講既野
1. 呢啲話題出現得太有秩序，任何時候都總有一個名會霸住左連登第一頁同熱門
2. 極多人會喺呢啲post到引戰，吸引人注意，有人扑野都得嘈我真係不解
3. 仲有兩個星期就9月6，宜家唔推，幾時推?

推，block哂班PR狗

pish

唔係有PR
係事實大部份人都食花生多
為左顯得自己有良知 當有更juicy既野就會轉移左視線

你呢句試下一年前講

應該叫連仔重新劃分即時熱門
1-10係行動post
11-20係國際戰線
21-30係時事
31-40係社評
淨低其他就比八卦娛樂野l

熱門師

不嬲連登高登都係討論呢d gossip野多過政治野架啦，自己喺度討論到興高采烈就瀨個都唔知存唔存在嘅PR，同林鄭月娥瀨反送中示威係外國勢力干預有異曲同工之妙

根本成班都係pr

然後每次有行動發生，就有一堆咁既回覆
"宜家先知"
"都無宣傳"
"都無人，抗爭喎，晒氣啦"
"咁少人，仲叫人去既都係鬼"

有啲好奇當初點解揀九月六號
btw幫你推下

[url]柳廣福[/url]

下個星期係831

因為原定當日係立法會換屆選舉投票日

Push

推

明白

不如你叫佢地柒少陣，大家咪專心做野

重有多啦av夢

越低俗越易上熱門

其實班友唔撚識用不推文

可以做之前咁
想推文就「9月6 九龍遊行」

喇沙仔幾時變左公眾人物？

所以連登咪有不推文回覆塞住你把口囉

人渣del留言block人係冇撚屌錯佢，唔好拉埋落其他講

唔知吉野妹個條片瘋傳個陣你上高登未啦，但高登連登不嬲都係咁，真係完全唔出奇

推下移民post算啦

原Post主post喺感情台而唔係成人台就明顯係想推單嘢上熱門啦

開得post就係想draw人attention架啦，有乜問題，要特登阻住正經post就直頭放喺時事台啦

sorry我係pr

推，一來有班花生友，二來PR推波助瀾

睇post唔好淨係睇熱門

再推

推呀

依家個氣氛根本就唔係抗爭氣氛
廢post上熱門係正常

但係樓主真係唔洗灰心
我地已經盡哂力去推郁全世界幫我地天火焚城
到最後搞唔搞得成已經唔再係我地能力之內

做好準備(錢、體能、技術、思想)，總有一日會再需要大家

好明顯有堆PR 公司用緊另一個方式搞分化
無論ja gor rose ma 佢哋有冇做錯都好
都唔應該用比起 屌對家更大力 咁屌自己友
拜託大家冷靜思考下先好出聲屌
如果你屌狗屌藍店都唔會咁講嘢，唔會講到咁難聽
其實你絕對唔應該咁樣對自己友講同樣嘅嘢

因為唔夠一年前嘅連登係得抗爭post，不過而家冇可能啦

仲有大J 馬田
d PR技倆好低招 但食正連登仔條水
鍾意睇人扑街 繼續批鬥

知唔知點解呀
因為冇人care 文宣

連登
文宣登

推呢啲正經post

三推

又推

繼續推

又係呢種大愛包容論

其實我真係理得個堆人做咩，關我鬼事

關咩事？ 純粹係屌9敵人你都唔敢，仲要屌自己人，你醜唔醜？

食屎喇
你當連登係咩
唔係你話鐘意帶風向就帶風向

疫情咁嚴峻仲去遊行？

睇J圖都唔撚俾

純粹好奇問下，佢幾時有講過佢唔敢屌鳩敵人

民陣都唔撚so你，係咁開垃圾po r存在敢！你咁撚有腦，自己搞啦，仲靠民陣！

我最頂頭個reply講緊嘅個批人係屌對家都唔會咁難聽咁有力
屌自己人就有咁mean得咁mean, 有咁大力得咁有力
佢就覆我話大愛包容論
我咪講返我指個批人係點，何來大愛包容
我唔係指佢， 你 係指個批人

Agger

無人有興趣咪無人講囉

推推推

五毛又入哂黎

6/9 街上見

真正既手足係唔會放棄
不過連登既風向亦係一條戰線

定係你睇得香港人太叻？
關心八掛野先係本性囉

連衛兵：係咪想輸

9月6號呀

咪係, 通街D師奶亞姑都係咁, 犯法呀

Pish

推爆佢

叫春po日日上熱門 連登就嚟變成人討論區

唔好咁傻咁天真啦ching

Sorry 㩒錯左負皮 push 番補數

證明左黃圈好多人政見方向正確，但人品行為全部都係人渣級數，衰能過何已完

點解會咁多負評？？？

推 pr狗死全家

仲要係d情緒勒索屌哂人老母既標題黨文宣...真係入都唔想入

: 唔入黎推/睇文宣就係仆街/pr/五毛
變相驅使人做仆街仔

集火diu共狗啦。 只有團結先可以成功

大家幫幫手。

見到呢啲ac真心會心寒
起底一睇，上年9，10，11月明顯手足心態
宜家想推行動post居話講得出黃膠法西斯呢啲字

個人認為唔係唔可以講其他野
而係非行動po請善用不推文
同埋有心嘅可以留完名下面加多個行動po嘅link等人click入去

最後最重要嘅就係唔好咁容易就比人撩起把火
遇到五毛pr 冷處理就係最好嘅方法

q

場運動氣氛淡咗 連登仔啲本性出返晒嚟 成堆熱門po都係討論邊條女係雞

討論下渣哥miss pun就會變人渣
仲要衰過一個指使黑社會打鳩市民嘅人，吖你d價值觀你都搞笑下架喎

收皮啦

無哂政治post la
7月21號一個人講都無

又係你條仆街

啫係無人有興趣囉

9月6號想見到大家
一齊嗌香港獨立

俾埋圖你

討論區唔撚比討論
惡過共產黨

呢排啫有幾可會連續發生咁多事

都要連登仔鍾意睇呢啲先可以推波助瀾

今時今日遊行既目的係咩？
坦白講抗爭轉型左
唔好留戀遊行呢條線

柒左唔鬧得咩，又唔關政治事，你話係政治爭嗌鬧同路人就話唔啱啫，政治外做錯野唔鬧得？藍絲係過街老鼠，但黃絲無光環，ok?

點解XXXX
XXXX已做CONDOM
XXXX已經冇人記得

一年前講最多俾連登仔屌
試下繼續咁撚on9
一年後乜鳩都冇得你討論呀

Pushhhh

推

最弊係好多兒登仔唔知頭唔知路 比人用黎洗post帶風向都唔知

約定煲底相見

Up

Wow

真

真係得啲中學生先咁重視咩熱門咩第一頁

認同勁多無謂post
不過應該唔關pr事
連登都好似冇乜人有心繼續落去
傾翻八卦野開心下咪算
做翻港豬咪好地地

Push notifications